你地搭車敢唔敢坐女仔隔離

次次都淆底

無位就要坐架啦 屌

專揀靚女隔離坐